連仔是咪應該開返個星座台畀d 迷信撚集中討論

日日都見到有人輸錢賴媽咪麵 燒山乜乜乜 邊度預言家預計邊度有大事發生 etc
煩撚到

見證神蹟都仲唔信神冇得上天堂㗎

宗教台

2020年仲喺到迷信真係應該反省下